張寶兒貼黑白圖捱轟 袁偉豪再解圍：歡迎去我度留下意見

無綫男神余德丞仍在瑪麗醫院深切治療部，其經理人暫未再進一步回應余之情況。據知他一直沒蘇醒過，醫生也暫未診斷出他昏迷命危原因。（新聞連結： ）

親友藝人集氣祝福不斷，但張寶兒昨晚一張黑白圖，卻引來軒然大波。

昨日張寶兒在ig貼一張新劇《鐵探》合照，並寫道：「鐵探精神。#鐵探#一個都不能少#細超#心不放棄身體就會跟隨#一定要快點康復#還有阿招#祝福#打氣#pleasegetwellsoon#nevergiveup」未知為何，張寶兒卻將相片轉為黑白。

張寶兒即馬上刪post，重新上載同一張圖原色版本，有網民留言：「頭先黑白嚇一嚇」……（新聞連結: )

雖然如此，但網民對張寶兒貼黑白圖此舉感不滿。有網民重提女方上次在悼念袁偉豪父親的ig post無端變「廣告植入」，今次更是貼黑白照，而余德丞仍在ICU搏鬥中‥

袁偉豪見網民不斷數落女友，再次忍不住出手，回應道：「相信大家都攰啦！若然想繼續發表的話，到benontheroad留下你們的意見好歡迎，不用再你一言我一語吧！come on!」

張寶兒就回他：「謝謝你。不過不用為我擋。我要解釋的已經解釋過，各人喜歡如何理解可能關乎各人的價值觀。如果是心水清的，或者願意認識我的，就會願意知道我是什麼人——可能還是有點大意（對不起，我也在一天天學習成長），但絕對對自己的心性和思考有要求。我相信愛是最大的力量，所以會盡我的努力愛身邊所有人。對不起，在你專注開工的時候為你帶來麻煩。請不用把精力放在這裡，我們好好祝福德丞要平安，繼續為他凝聚正能量就好了。」

至於張寶兒的解釋是，「一個月前我喺draft設定咗圖片filter，今日鋪前改了顏色，但鋪後卻發現佢仲儲存咗一部分之前設定。所以唯有九秒九下架重新設定。希望大家不要有誤會！衷心祝福，最緊要人要平安。」又稱見到個Post變成黑白的時候，「我見到都嚇一嚇！」

但網民對於袁偉豪再次出手護花感不滿，又指張：「講真呀，真係擔心嘅話，點會有心情打埋咁多Hashtag呀。」又重提張寶兒笑對傳媒受訪一事：「回應佢男朋友呀爸就唔得個時已經覺得佢好討厭！」亦有網民稱：「真心擔心朋友的話，會咁好興致p曬圖放上網曬（仲要p成黑白），然後隨便打幾隻字當關心咗？做畀邊個睇呢？唔親自去醫院關心？相信不少人會咁諗你。少做這些事吧，對你對別人也會好一些。只牽涉你自己的事你當然可以曬照片分享，但今次此事真的不太妥當，這個方式不合適，容易被人誤會虛偽，善意提醒。」

之前報道：
【借男友喪父植入廣告？】張寶兒遭網民狂轟 袁偉豪護花：懂你的人便會懂

識著呢d女大把機會比你護花
仲要係藝人
都唔知救得幾多次

死八婆食屎狗

當自己乜水可以幫條女頂？
依家要屌佢條女就屌架啦
佢呢啲七線偽人就死撚開啦

呃細路哥咩 有用過ig都知一張張整 邊有draft

做多咗啦 護花使者

係有得draft
但好人好者一早draft做黑白
仲要draft完成個月都唔post?

袁偉豪為左個無腦有錢醜女, 賠埋自己形象

有啲腦都知呢個時候貼張黑白照係有幾不妥啦
呢條女咩居心呀仲藉口多多
狗男女永世都唔好分手 兩條友襯到爆

為左個有$女 老豆死比人笑都唔理啦

可能佢心入面都好憎窮鬼老豆
富爸爸與窮爸爸，佢緊係狗衝人地個富爸爸

衝出嚟柒`

一個月前我喺draft設定咗圖片filter，今日鋪前改了顏色，但鋪後卻發現佢仲儲存咗一部分之前設定。所以唯有九秒九下架重新設定。希望大家不要有誤會！衷心祝福，最緊要人要平安。」又稱見到個Post變成黑白的時候，「我見到都嚇一嚇！」

咁樣9噏都得

有錢真係喺美國 弱智都讀到名校

人哋絕世好男人嚟

冇腦港姐

諗定多啲籍口幫條女拆局啦

最串係句come on

袁偉豪同佢條女，都係一擔擔㗎喇

呢對狗男女真係好撚做作
咁撚樣被人鬧都喺度懶恩愛
蔡思貝同麥明詩都未出聲
呢兩條友喺度咁撚多嗲攞彩咁

加左句come on 仲柒D

本身都幾like袁偉豪
但依家成日護住條女
仲要串啲fans
形象大插
開始討厭

正宗狗男女

以前都幾like豪仔，而家

呢條8婆扮痴扮傻 遲早比人雪

條女真係on9

條女講野真係唔經大腦架喎...

rip

呢個女人真係立心不良

講真呀，真係擔心嘅話，點會有心情打埋咁多Hashtag呀

呢個真

條仔睇黎好想入豪門

有岑杏賢唔要要條傻閪

袁生好心唔好搵件咁嘅嘢嚟拍拖啦
間接影緊衰岑杏賢啦

無記錯既話 袁偉豪喺同岑杏賢一齊時都因為岑俾人話而block鳩佢啲fans

屌你老味個鞋秋面成個月亮咁 🌜🌜🌜

正所謂物以類聚, 人以群分
袁生都應該有返咁上下
咁仲好呀, 唔好放條女出嚟害下一手呀
祝你哋恩恩愛愛, 白頭到老

佢以後有排要執屎

兩個都係柒

袁生份人做埋啲嘢不嬲都好撚濕鳩
利申，間接幫佢做過嘢

低能 有咩咁鐘意
有時唔小心開電視, D戲屎撚到

早兩三年tvb男藝人入面最鍾意袁偉豪 而加癡埋張寶兒 搞到自己成個on9仔咁

唔掂唔掂 佢真係一日唔畀人屌屎忽就周身唔聚財

男同女都咁撚On9

條女屋企大把錢

緊係要護住啦

真係天生一對 兩個都咁撚on9

到底張寶兒個閪有幾好屌？先氹到傻仔袁偉豪 連老豆死埋都繼續一齊哈哈哈哈

喂喂喂 企開啲啦屌你老母

話你呀茄呢啡袁偉豪

條女係咪弱智

腦殘耶撚係咁㗎啦

上次去車展撞到佢同袁偉豪
驚死無人認得佢，濃妝到爆

張寶兒屋企如果生意失敗家道中落
袁偉豪仲會唔會咁不離不棄

好慘 出事仲比人消費 博宣傳

兩條廢柴

就咁放過佢？

乜撚野解釋
自己post出嚟唔撚知係彩色定黑白？

袁偉豪都唔係好人 勁大牌

又多個噤兄弟

收皮啦張寶兒
試過一次仲唔識驚
20幾歲人小小知識都無
根本就人品衰

ig有預覽睇，我就唔柒信佢唔知

上撚完位未兩條友 好叉煩

錢真係萬能

有個咁既女朋友究竟要護幾多次花先識收手

岑又白又滑又有氣質
隔離果件無腦又無來貴格 d皮膚黃到

鍾意蠢女人嘅男人一係有目的，一係個男人都唔醒得去邊

所以從來唔覺得條仔無辜

錢

點解今次唔tag世界夢號既？

屌真係好撚樣衰

真係經典咯，講緊男朋友老豆就唔得都可以笑到咁

一定會！！！

好憎呢條女
希望佢真係有袁偉豪值得愛既地方
希望袁偉豪唔係為左錢 快啲醒覺！

條女厲害嘅地方係，明明係好簡單嘅野，去到佢手上，都可以變公關災難。

已經唔計哈哈哈單野，到男朋友老豆死咗，你開個ig post都要tag埋架郵輪；今次dickson單野，簡單一個祝福ig post，都要link去套新戲度。

姐係唔知點解，佢梗係會做多咗d唔應該做嘅野。我諗袁偉豪都心諗：你比我抖下得唔得呀。

諗起佢當初貓哭老鼠想同岑杏賢復合 轉個撚頭同張寶兒一齊 就想嘔～

佢為錢啫
點會醒覺

有咩好留丫
你要揀條有錢無腦既女
邊有人阻你姐

由佢無啦啦飛咗岑杏賢，呢個男人已經無乜形象

好地地搵著個弱智做女朋友 條仔都係低能

2個都on99

本身佢拍eu 同埋城寨嗰期都幾正氣靚仔，睇落又算後生。而家換咗女友就老咗殘咗極多，同埋冇咗嗰種正氣

收皮啦學人做架兩

個格甩底

佢刪晒啲留言

佢好似仲較左唔比人留言

喂 你好黑人憎啊

果陣仲話想岑杏賢有左男朋友佢先開始新感情 就拒絕左張寶兒
但話諗諗下唔想放棄發展機會 又翻去搵返張寶兒
屌 擺明有得袋唔食罪大惡極啦

城寨果期覺得佢都幾正氣同健康
屌 同岑杏賢散左再同呢條女一齊之後
個格臭左勁多 同成日扮型護花成個老mk咁

張寶兒到底係毒定係蠢

方丈份人好小氣，之前嗰幾次醜聞佢都del comments

Set左無得留言
EQ低到咁可唔可以同袁快啲結婚收山
為你自己好 都為觀眾眼睛好

留你老母屌呀

兩條撚屌博上位

教下條女啦

咁你應該冇用過

唔係串 係on9懶型

同上面一樣
本身幾like袁偉豪係戲院叫圈內人睇戲個陣唔好嘈到人咁大聲
依次真係乜形象都俾個臭閪搞彎哂

岑仲有學識 大方得體
究竟點解會揀張寶兒
岑屋企都有錢啦...